其實連登仔對鍾意射空氣球嘅人太有偏見

你有打開就明

籃球好講肌肉記憶
如果唔係受過正規訓練基本上冇567年都執唔掂射波手勢
而相對黎講足球冇咁講究
打籃球既人都係一邊練一邊調整
慢慢搵適合自己既姿勢
有陣睇完NBA又ff下某個球星既shooting form
又會去試下啱唔啱用

基本上你見得會係街上面空氣射波既人唔係扮嘢覺得自己型 而係代表佢打波打上腦
成日都諗住籃球

利申：兩樣都有玩

仲有響街上面射空氣波會令自己有種媾死女嘅魅力

好多人都唔夠膽面對我jump shoot嘅英姿
悄悄留下負皮